邊到可以捐錢比今日觀塘個兩個手足

一諗起佢地好唔安樂 好唔抵呀

依家直接俾又畀人話收錢做野
打左官司先啦

好想幫佢地 安家又好 咩都好 又好驚佢地變浮屍

未有 但星火應該幫到手

搵到佢兩間喺邊間狗屋未

Push 煲大佢

推，一定捐

唔好亂咁捐

fact check 左先

完全唔知咩來歷，唔敢亂比錢